接唔接受到另一半之前既戀情入面出過軌

？？？？

真係眼訓

根據可加可減機制
呢Q應該免費
當然接受

bb gdnt

-.-?

上段感情代表左佢既為人
你自己諗清楚啦
本性難移

咁係人都會做錯過事

Faone Ma 馬化雲
成功的人不是贏在起點，而是贏在轉折點。Keep Calm and Carry On. 🇭🇰 #hk #hkig #sagittarius ♐️

事到如今，我唯有坦白

做人小三，重要個個人有老婆仔女

個人觀點：
唔係同緊我拍拖出軌就得。
一旦出軌，一定飛，一次都嫌多。